[馬紀筠] 入娛樂圈 ?哪來的自信?

條女講到明唔會有新片放出黎

唔撚明仲會有人fb理佢😂

你定期有新片放出黎既話

恭喜你 你肯定會成功

但你而家講到明無片 我睇唔到你有咩突出地方

做性女講sex話題...? 有班類似網台既已經做緊好耐 幾露骨都講過

本土電影

做香港AV女優?

任何尺度

係唔係曲線想拍三級片

佢d片真心好好丁

佢痴Q左線

香港咩事

睇到條友有問題架啦 成班仲幫佢上位

反正畀人睇哂,仲唔親呢個機會上位咩,
不過下場就好似天真嬌咁冇人埋單

問題係點上 樣又唔得

你話拍本土av就有血路

入始樂圈? 連kol都無份啦...成個fb得班想搵免費西屌既假acc狗公問野😂

咁樣叫唔係想上位

都比人睇曬 會有公司搵佢咩形象咁差

開完個Facebook 即刻唔理連登班狗公

av

認真問 個fb page真係佢本人黎？
仲以為係有人玩野扮佢

班毒撚未同過女人講嘢嘛
間接捧咗佢

搶閘拍AV
拎啲私伙片砌好個profilio

咪又係雞 🤷

巴打岩岩出冊?

臭雞

減左個肚腩先啦
諗起都唔開胃

個樣又唔係靚 上位？

估法情況下, 任何程度都會接受
即係

佢真係癲左啦，好地地一個女仔

咩都俾人睇晒啦，不如直頭去拍av，講堅一定紅（短期內）

削撚左個下巴先啦見到都唔開胃

借連登上位，開個FACEBOOK PAGE呃fans數量？

有咩睇

個下巴...

當年個仆街大J都係咁撚樣借舊登上位啦

正

留名

其實條女好撚勁，當全世界恥笑緊佢j緊佢嘅時候，都能夠唔深潛，明知好難再低調做人，就反其道而行，正面面對，一於你有你打飛機佢有佢上位，講真，啲監察導演可以考慮下栽培佢成為三級片女星，拍多啲唔同嘅題材，反正佢都唔要面

根本佢依家做咩都無人會請佢
咁咪惟有入娛樂圈 搵有錢佬埋單囉
遲啲上左位就唔理你班連登仔啦

咩人嚟？

兩登成日幫人出位賣廣告，鄧月平又係咁。

有冇巴打有打包黎回顧下?

又唔係靚女 又唔係大波
點上？ 出街一街都好過佢

睇佢個post都見大把連燈仔想幫佢上位

咁撚樣衰訓醒未

我諗有班人支持／睇佢
就算佢幾豬西都夠上位掛
之前個你問我答post已經夠啦
成班人想幫人上位咁

去轉韓國執執佢

人地kardashian咩底 佢又咩底

連登仔=condom

無鏡都搵盤水再唔係就痾篤尿照下自己個樣啦

利申：佢d片一秒都無睇過

真心佢好似傻左咁

呢個有得諗

但係d人唔會比錢睇

要做明星都得既

飛左肥仔再講

借連登上位 都估到好人好姐點會唔知醜上水
古有大J借高登
今有臭雞借連登

個肚腩大過對波，仲有全身都俾人睇哂，形象搞到咁仲有人會簽?天真嬌單野到依加都仲有人翻炒緊就知咩事，呢d野跟一世

那裡來的自信 ？

片我會有的,不過唔係同以往流出既類型相似
其實我開個page 只是真心想同大家分享自己唔同範疇既心得
希望可以識到多點志同道合既朋友仔交流!
其實自己突出的地方,純粹只是心態上比一般人更加強
唔會咁輕易比其他事影響到自己生活,亦能樂觀面對坊間對我好與壞的評價
從而希望能夠在香港最受人關注的渠道將自己的正能量繼續發放俾人 !!
我Page裡面每個channel 純粹是為幫人而去開設。

另一邊廂,我個人事業上
亦一直希望能夠有個機會可以在娛樂圈發展
但一直都唔知可以用咩渠道去做,
而今次自己開左個個人Page就試試用呢個渠道去話俾人知
無可否認係個page到講係一個渠道,得唔得我自己都唔知的
但起碼試過...唔得既之後再諗其他可行既方法
所以,page 同 想入娛樂圈 其實係兩件唔同既事
一件係個人私事 , 而另一件係個人事業
我事業上的事 亦唔希望對大家造成任何影響
始終每個人想行既路都唔同,大家都應該互相尊重

至於私人上.搞呢個page無可否認因為有大家既支持
先會有今天的成果...
無論日後事業上發展成點都好,成功與否
小妹都唔會忘本,page會繼續用心經營落去的!
衷心感激每個連登的網民支持我!!!

以我認知香港拍AV係唔合法喎...
唔合法既事當然唔會做的

我土生土長係香港 港女一名
當然最希望留返起香港發展 !!

想同你私底下拍片唔公開

無錯 因為影片流出後,我裡裡外外大家都好熟悉
我還需有尺度嗎...

執一劑幾錢?
PS唔拍片
PSS睇到你D片真係扯晒,一直好想扑你

加油

有冇得睇返佢d片 ???

比人炒定自己唔做呀
你話身邊啲人撐你 我就一定唔撚信
唔兜口兜面笑你都背後講鳩你啦
想上位咪講囉 兜咁大個圈想借連登上位

你不如學個咩coffee咁直接開youtube睇下你有冇人地宜加咁成功啦 佢有冇借連登上位？你有冇人咁大對車頭燈？

唔係淨係講緊3級的...當然有亦無妨
始終3級比其他電影的要求更高同更專業先拍到
能夠有唔同既工作經驗都想一試
唔試過唔知邊D適合自己

其實我好正常的
只是經歷過好多事
我認為想做咩都好,都要自己爭取返黎
機會唔會等我
甚至有時自己唔製造機會的話
可能機會根本都唔會黎搵我!

姐問聲你哪來既自信想入娛樂圈呢？

我的出現其實由頭到尾都無預料到大家會幫我D咩野
打從一開始,只是希望將自己既經歷分享到俾多D人知
希望可以感染到人
大家對我的支持,從我個人Page同連登上,都感受到的!

其實你覺得你有咩資格入娛樂圈？
就憑你有份自信？

講還講

直接做雞算數啦

仲係個狗公POST話個個返工都專心做野無人會理呢D野
唔慌係比人笑到走咩 成堆垃圾MK仔無厘學識有咩可以講

連登仔愈反愈紅

西毛都比人睇埋啦,真係拍咸片咩

加油
行舒琪條路

講到明無片都好過之前話要拍av果件肥西

查實如果無人吼無人關注
佢自然俾人淘汰㗎啦
你地咁樣又講兩講，因住逢紅必反
成日曲線幫人賣廣告

代言電腦保安

俾人睇哂,同借機會上位 係2件事
俾人睇哂 唔等於我可以上位的
我上唔上到位唔係我自己話事
係要有大眾既支持同肯定先成事
借機會上位?
希望大家明白
每個人追求既生活都唔同
進取既人會選擇自己製造機會而去爭取自己追求既事
退守既人會選擇等待機會而去找尋自己追求既事

而我現在只是做左進取既人去為自己打算而已!

lm

唔係ga....我唔會忘記你們的

仆街啦 乜撚嘢新鮮蘿蔔皮 底牌都俾哂人睇學人吊高黎賣

不過你啲片呢,個全裸其實都唔係好睇清咩事
最有礙觀瞻始終都係你個肥肚腩,下身都係得側面,隱約見到有啲毛咁
但shape係睇唔到,所以評唔到,你加油啦

首個香港av 女優

屌你老母咪撚貼圖啦 食緊下午茶

照下鏡先啦咁撚豬 一樓一都冇人幫襯啦

除左排av
睇唔到有咩競爭力入娛樂圈

冇片嘅話不如收皮啦。

三圍又冇 宣傳片又冇

請立即停止討論此倒及牙女子

任何尺度點解唔去日本拍AV
話自己係香港女仔已經有班盲毛會追

人地而家要多啲人知，呢個世界笑貧不笑娼，佢而家擺明放下身段，人不要臉天下無敵，你地仲幫佢推post 簡直係幫左佢

去日本拍AV應該紅到

成日話唔係想上位
屌你老味啦唔想上位搞咁多野做咩啫
班狗公又係衰既係咁幫佢推

冇乜波又咁大個肚

老實講拍四仔就有機會，三仔大把大波妹可以揀

特別係大陸果啲，又平又抵玩

拍完夜晚仲可以入導演房

認真，乜水

香港做脫星邊有得做，你估二三十年前咩

地產雞

此地無銀三百兩

擺撚明比人勸退/頂唔住全公司全地產界既恥笑
先離職
又冇學歷又通晒天就想入娛樂圈
得罪講句唔好嬲
大撚把大波靚女有背景有錢女想入娛樂圈都紅唔起
你憑乜撚

馬小姐

你一日唔飛肥仔
一日都入唔到娛樂圈

因為d人無晒幻想

見到你就諗起肥仔
點J?

屌 佢個肥仔男朋友好撚慘

佢地之間情趣黎架
搵人3P都係咁啦

笨土av

咁都想搏上位?

好似大J咁
上完位就會屌返人轉頭

係咁架啦

一係快d娶左係女

咁又真呀，3P 都可以試過，俾人屌幾下又搵到錢嘅，怕咩做?

佢唔洗有自信
不過你咁樣同幫佢上位冇分別
係咁先

肚腩大過波

有冇資格唔係我話
我只知自己會好努力, 好努力去學習
當然無寫包單有公司一定會俾機會我
但我會製造機會俾自己去爭取
無野一定成功的
至起碼自己爭取過....

你可以話我膽生毛
決心大到可以連份高薪厚職同埋好有前途既工都唔做
決意出黎闖
成唔成功唔知,你講得岩
眼見大把有背景想入都入唔到
但有時有D事就係唔試過都唔心息
最緊要我平衡過最壞既打算
自己承受得到 我認為可以一試!

的確我開PO既目的係唔關上位事 只想解答大家一直對我的誤解!

新界啲牛夠努力啦

人無恥便無敵

你算鳩數啦

講野假撚到

唔好同我講放棄份工 好大決心
事實係段片流出 全世界都背後笑你
你根本冇立足之處 所以先辭職

收皮啦唔知丑字點寫

所以我都無話一定有公司會搵我ga.....
自己只想製造多個機會俾自己去爭取想做既事業姐!
原先呢樣野係我個人既事
唔應該會影響到你們的
或者我方法有錯
甚至認為係唔理智
我唔望各巴絲支持我睇好我
只望你們會尊重每個人的去向

唔係想博上位開完你問我答咪算囉
又走去開page 叫人支持你 仲唔係叫想上位
扮撚晒嘢
同啲地產保險狗一樣開口埋口話幫人有乜分別

痴撚線

幾十萬view，中間加d置入式廣告，性用品實測。收下廣告錢間中d片要收錢睇。做性愛KOL都夠食好過打份牛工

所以咪本性難移囉

係咪以為真係好多人j你 醒未 照左鏡未

去韓國執下個下巴先啦 望到真係唔撚開胃

其實你不如直接去拍Av重好la~起碼有話題性先
好過嗰d吹到依家都仲係香港嗰d先la~預期自己咁有決心一試又無底線~你拍4仔都得la

屌你 無啦啦上水 原來係搏上位

即係你自己想入咪入囉，但係把口唔好講咁撚多大道理呀麻
咪假囉，屌你老尾

高？有幾高呀睇過
都諗到你唔會咁好死無啦啦開你問我答
為入娛樂圈一早鋪好晒路

好老實咁講 以你嘅外表條件 極其量只可以去到龍少菌個d level 一開始出道會有啲noise嘅 但係好快會俾公司當你condom咁用完即棄
呢啲例子見唔少
年中都唔少妹妹仔想上位 不顧一切

拍AV ok，其他都無得搞

要求香港有感謝祭

佢唔係大學畢業咩

操fit d 再整下容可能成功，加油

唯一出路拍av
你吹蕭呢方面咁有造諧 出神入化
話唔定有有錢佬埋單 世事無絕對 祝你好運

真心佢塊面異常地長，整容整到咁柒

佢唔係話肥佬男友同佢求婚咩

我唔知點講你先會信
但事實的確係我本人自己決定離職的
片段流出 身邊的朋友同事只擔心我有冇事
從來無再提起過...

未攪清楚毒撚心態就想賺毒撚錢

天真

其實你入娛樂圈想target邊d fans?

毒撚唔見得會buy你

港女應該會對你負面

師奶又一定唔buy

不如走去做小朋友偶像好唔好？

直接去做雞算啦

拍av lor

真正靠連登上位
叻女

係度俾人踏到地底泥都可以預見,畢竟連登仔D錢好難賺免費都唔益你果款,但今次踏得咁大力,BELLA想唔紅都難

熱門見到個post，入到嚟見到拍AV，走咗去睇番啲片

無碼仲得嘅

有碼就唔駛諗，唔會入到

地產狗保險狗金融狗真係三大無恥行業
咁撚樣都講得出
個西比人睇撚晒啦前途 拍三級片又冇身材

睇到大家既留言好多都話我靠連登上位
其實去到今日為止,我唔認為自己上位左D咩野
而且上唔上位唔到我話事
我唔識點樣係連登令自己上位
如果我識得咁做,唔洗等到而家先黎做
況且你地會唔會誇獎左我?
咁快就覺得我可以上到位？
我出現既目的其實從來無變過
都只係想上黎多謝一班巴絲一直對小妹既支持
同埋將你們一直對我既誤解回應返哂你地!
就係咁多...

其他關於我事業既事
我同你地無親無故 我相信你地都唔會理咁多的

去成人台搵返班精蟲上腦既g持你算啦

又多隻想上位既臭雞

其實你諗清楚你有乜條件上位？

你自己講唔講得出？

毒撚見有香港片流出

無論片中人係幾醜都會口賤評下

你咁天真以為咁就可以搵錢？

叫你行呢條路既人

佢應該弱智

害死你

小筠筠要紅過陳凱琳知無？

開始學得你好煩

夠厚面皮已經唔錯

屌你老母

做到傻撚左

地產有咩前途？
好高薪咩？
點解你同肥仔住層樓好似危樓？

其實佢keep下都得既

以為做地產要考牌
就真係以為自己同會計 律師 醫生一樣level？
屌笑撚到我

點keep 個波都唔會大架
sell 貧乳佢又冇樣

支持呀
借連登上位有咩問題?
最緊要肯露

錢唔係咁易搵我知
所以無話我一定成功,只想一闖
但機會唔會就過黎搵我

作為娛樂圈既人除左佢地既專業之外
仲要擁有好強既EQ及公關技巧,
而我認為自己既EQ,勤力同責任感係適合呢行
雖然話係適合做,但都要有公司肯收留我
當然我都有作最壞打算見好就收
但至起碼有為自己想做既事爭取過!

好似無睇過佢個西

D片出現最多係肥仔小鳥

佢一早紅過巫婆啦

消到個腩會好好多

做地產只要肯駁,肯捱,EQ夠高,勤力基本都搵到,唔洗休柴休米
危樓? 唔明白
我們是住村屋,自己家族物業黎

我又唔見呀嬌有好強EQ同公關技巧

我啱啱睇返條片
d 西毛好似海膽咁飛晒出嚟

有錢點會住村屋
唔好撐啦

睇唔出做地產有咩錢途

拍AV啦 一定紅
你一定多水個類型 潮吹正呀

咁你想行乜野路線？

你個外形同背景都好阻礙你發展

想搵幾多錢？

R到6000幾條狗公like page都冇叫借連登上位
你個位要上幾高先叫上啊

老老柒柒

你條仔出來做男優我一定撐

你？

不了

屌佢講嘢啲口吻真係好撚似倫敦金同保險狗

仲有，唔好講到好偉大放棄地產份工

你有個牌周圍都請

所以你無損失

說話係要包裝

不過你over左

有無諗過點解呢到咁多毒撚反你既原因？

如果你一開始就話走投無路唔入娛樂圈就無野撈

就唔會攪成咁

真係好撚虛偽

睇到火到黎埋 Belle ma真係收收皮好嗎 你當呢個post又係你嗰d你問我答呀？成日小妹小妹咁煩唔煩？扮乜q野好似好勇敢去面對 博上位就博上位啦 仲開埋咁多page做乜9 完全認同樓主 真係哪來的自信？
安安份份做地產算啦 真係想問下你覺得自己憑咩做到娛圈？仲成日話咩放相放片 自我感覺良好到一個點
好心你地就咪再理9佢咪再吹捧佢 係咁幫佢宣傳做乜9

你有好關公就唔駛搞成咁

教佢行呢條路呢個包裝條友係弱智

唔好撚理佢啦 呢啲人冇noise就會自動被淘汰

講咁耐 片呢

一句講哂 要紅唔係唔撚得 拍av lo 你拍av 我一定睇 不過bt 下載

行街見到條女好樣衰你都會望多兩眼評論下

但有d女就會以為有人望佢即係自己好索

Ching 心水清

馬紀筠食撚屎啦

講左咁耐重未有打包

其實做唔住地產走去做個文員都生存到啦

咁撚妙想天開想做偽人

由呢個post 沈啦巴打們

愈多番言 愈多人知 佢話咩分享自己經歷都係假

點會唔係為上位呀

唔好再理呢個post啦

推推推

5肢短小

好似啲汁男

我地今日拍AV....拍AV
講完

佢講到放棄地產好大犧牲咁得好反感

打份地產工，同老闆瞓埋

著數比你攞到盡

佢邊度講佢玩3p?

一脫成名嘅成功率而家呢個年代近乎零
你實力冇, 公關冇, 只係面皮有點厚, 比你好N倍嘅娛樂圈大把, 醒下
拍寫真搵人埋單, 到樂瞳都未到你 , 拍三級片 鴨王是但一條女都好過你
你唔係諗住做咩真人SHOW 由流出扑野片 到減肥入娛樂圈呢個歷程真係會
有人覺得你好勵志啊?

其實都係鬧同恥笑多

應該無商業機構咁蠢搵佢來自製關公災難

我唔會話自己係走投無路
事關想轉呢行發展
純粹係個人喜愛而決定做既事
而我認為你們咁大反應
係因為好憎人靠連登上位
無錯既,如果我真係因為連登而上到位既話
你地憎我,我或者都可能理解
但而家十劃都未有一丿
位上唔上到仲係未知之數
重點係你地又唔會有損失又唔會有得著
對於你地黎講,我本人其實有咩會影響到你地?
你地何解要咁大反應...?

Kardashian sextape多人知好多
馬紀筠咪最多連登圍內知

佢啲牙真係好核突 cool牙重要整番好個下巴先似番個人

好撚假好虛偽

唔係想打擊你
但係你入娛樂圈為乜 想試想紅下？

大把女靚過你 周身刀既人霉十幾年都未必有機會紅 你考慮下自己憑乜先啦
技能又無 外表又咁差 你不如番去賣樓重好

agree..

問題係人地本身假假地都叫名媛老豆有d 名氣
睇佢d sextape 好似睇緊上流社會墮落咁
呢條女係低學歷冇樣冇身材mk 地產狗
邊個肯比錢睇

有無人支持樓主條仔出來做男優？

挑戰吉村卓

唔撚掂喎 佢扑野都無力 點拍

外型夠做

算吧啦你

一早話左條臭西搏上位,佢個你問我答post仲有把狗公幫住佢

我都講左 班戇鳩仲係到問佢野 賽周痕去叫雞啦 以為有得免費屌咩

大把行內人都希望爭取工作機會
佢未入行就覺得機會會主動揾自己

你依個咩字黎

放cv 入娛樂圈咩玩法

連登仔就係咁仆街
你唔上水就時不時提下你出黎驚死無人記得
J下又好恥笑又好最鍾意睇人仆街

而家見到你好似被人笑得咁正面既?
又開始唔抵得頸
我唔係講緊呀馬小姐決定出黎撈現唔現實
只係想講連登仔就係想睇人仆街，怕見到人成功呢種心理

大j/ashly 都係比高登反到紅
只要厚面皮係連登死磨就得，加油

你係咪傻左啊？
見到你咁真係覺得好恐怖 點解可以無恥到咁
其實你同你條仔平淡生活落去根本無問題，何必要博出位呢？
我覺得恐怖既係，一個女仔比人睇曬全相，性愛影片流出，仲可以咁諗住上位。
你係，黑鮑都係，完全接受唔到

得喇得喇 知你好有理想喇
你有咩想解釋又好乜7都好
返去自己個page到講啦
你當呢個post又你嗰d問我答咩
無人想知呀

線已痴

真心
與其入娛樂圈丟人現眼
先唔講靠你副尊容會餓死
你要面對嘅係更多難聽嘅説話
我唔明你男朋友/屋企人點解容許你咁作賤自己
我勸你揾份唔洗面對人嘅工作或者匿埋湊仔煮飯

利申：法官大人，我唔屌

夠樣衰

連皮食

佢條仔要再培訓
扑野無技術可言
睇到火撚滾 亂鳩咁彈下彈下
屌你 叫你拆床咩

做地產經理咁多床單都辭職
定係個朵臭曬人地炒左你咋
走投冇路想入娛樂圈搵食既臭雞

吹奏果班其實扑過野未？知唔知咩係女呀？
咁撚樣都捧到上天？
建議你扲$1000去噤鐘仔望下....

雞都冇咁cheap啦講真

直頭垃撚級

好後悔J 左你幾次

日後再J多你十次

佢條仔西都唔識屌個喎

淨係識好似牛咁撞

香港應該多d呢d人

應該唔會比人炒

因為肥仔係佢老闆

無聽過d女同老闆瞓會比人炒

FB po冇左?

黑鮑單野咁多年之後無紅過
你唔係咁就彈起下話
單講個樣連東張西望d女都比唔上...
做下另類youtuber都仲有d機
想入屋上大銀幕呢類9成收得皮

點解睇到佢咁講野仲有狗公護航
前世未見過女人咩

咪就係，片都冇

當初見你企出黎玩你問我答同網民交流都有少少欣賞你
不過你而家玩到辭埋份工想借呢單野入娛樂圈就過晒火位, 大佬你會唔會大想頭左D?
先唔講你呢type質素其實好普通, 一街都有幾個果隻
你知唔知入娛樂圈要靠包裝, 靠PR?
你根本一D gimmick都冇, 條片對你負面形象仲大過正面形象
咁搞法你除左岩岩出黎有D noise之外之後都好難撈得掂

信我啦, 身為你影迷
就係為你好先勸你收手咋
你得閒有望下八卦新聞都知啦
比你更索更大波更高學歷更多gimmick既人係娛樂圈都撈唔掂
你靠一兩條流出自拍上位唔work架

學杜汶澤套電影話齋
你冇錢 冇背景 冇人脈就係靠陪訓上位 到你肯拋個身出黎都唔一定上位 因為啲高層導演怕你唱佢！

可能啲片公開後 公司怕有負面影響 想你自動離職
你又要好高遠騖 唔想打一份普通工 又俾新環境既同事笑你。於是把心一橫想借淫片既名氣（負面）入娛圈。有理想係好事，但你要清楚自己能力所限
好多野唔係你冇底線就成功 ！大把三，四女星人氣都好高，樣靚身材正，Ig 有10萬8萬followers ，撈左好多年一樣半紅不黑！ 試問你憑乜可以入娛圈？
難道真係靠你啲呻淫聲 ，出色既口技，厚面皮 ，冇底線就上到位？

搵錢重要！但一個人既名聲更重要！ 相信你都唔想將來你兒女睇完你同肥撚爸爸既淫片 再俾佢啲同學笑佢老母唔知醜 發白日夢靠脫衣解帶入娛樂圈的！
你付出既代價 》你得到既收獲！安守本份 唔好再柒落佢去吧啦

冇錯，之前流出條片仲諗住條女都係同自己條仔扑不幸流出咗，都唔代表佢淫，廢事落井下石
點知而家衝出嚟自爆又3p又話想拍三級片，不停搏上位，咁就唔好怪大家討論你同屌9你喇
都唔知當初啲片係真流出定自己放出嚟

你可以拍香港第一條開發三穴搶頭淡湯

建議馬小姐改下啲語氣先
有啲over左

黑鮑神早搵夠啦

想入娛樂圈就講好d廣東話先啦 咁多懶音聽live聽到勁辛苦

好想知有咩公司會揾佢

我覺得不可以

同果啲乜柒ffx啲自發聲明一撚樣咁柒
媽呀好柒呀.jpg

好好笑，你問我答果post我屌佢唔正常 一堆人負評我 個個讚佢勇敢
衣家終於知佢on9

睇佢個啲自以為正面同大方嘅回答就覺得假撚到死

本身流出左 低調繼續返工咪算

上水 話宣揚正能量 感染人 幫人 仲柒左

屌你老母死臭雞 返去含肥短撚啦

佢話 我男朋友 屋企人 身邊啲人都好錫我架

推

阿嬌都返唔身, 佢憑乜

香蕉奶：「有夢就會強大」

上左頭，講咩都聽唔入耳

好記得佢個post有d友學中國有嘻哈吳亦凡好型咁講 respect

阿嬌大陸好紅架

我本人睇av好少翻睇
相信好多人都係咁
因為冇新鮮感
你想靠果幾條片就食過世？
出新片就話姐

有份地產唔做 入娛樂圈

多謝果d比自信佢既連登仔

佢以為自己係邊個
流出左幾條片而家諗住做明星？